Starbucks平價大特賣無人講？

發現身邊仲有好多人唔小心like咗starbucks嘅facebook page
麻煩大家見字去unlike同埋叫多啲人unlike

派埋嬲比佢會更好

facebook戰線仲有冇人做？

希望大家只係做緊twitter戰線所以冇人理啦

Starfucks
屎水畀狗飲

我都係咁say，推到佢仆街！

仲有starbucks卷應該點用好？

負評嗰啲講兩句？

Starbucks 係美帝野嚟㗎喎，你班反中亂港嘅人最鍾意啦

咁貴又唔掋，留返比藍絲廢老

真係難食bor不了

用盡黑心starbucks資源，嘆冷氣但一蚊都唔好俾佢賺。其他人坐唔到自然唔會幫襯

唔夠多嬲嬲

成日去鳩坐

32歲仲未買過星巴克.

我都成鳩人去涼冷氣